撤，唔單止係撤回

仲要撤控！

推！

完全認同！
推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

好多諗住聽到撤回就收貨
一定要爭取撤控

幾多兄弟黎，幾多兄弟走

推

不撤不散！

法國黃背心運動的 8 堂課

成日貼哩段「暴徒著警察制服打市民反被打」短片做乜？

諗住食返個字 你知香港人最鍾意呢啲

官逼民反！！！

官逼民反

尋日盧偉聰話被捕人士總數係32人 其中5人被控暴動罪

有冇人知詳情? 32人係咪大部份都過咗48小時 放咗人?

暴動罪係咪仲拘留梗?

push

一定要出黎 出到放返義士為止

6月9號既片用黎告6月12號既人

唔篤灰，唔放棄
今次真係要團結！

前幾日咩都冇回應已經有人收割
呢兩日條仆街話撤回一定會好多人收貨

天琦俾人拉左之後先有人掟磚放火
咪又係俾人入暴動
一陣佢成性暴動左三日 入埋全部人數
有咩做唔出

屌 有啲人聽到暫緩就已經收貨 on撚9
暫緩同撤回係完全兩件事